有冇人去旅行會挑戰一下自己？

例如去日本五日
限制自己最多洗$1000港紙
食就洗$200
住$700
買$300
行$100
咁樣啱啱好$1000

數學家

你計多1次 ?

打錯
應該係$2000

Ok

我一日都係搵300蚊

Me